一人一首關於做兵嘅歌

將軍令 李家豪

觀音兵

義勇軍進行曲

條女很清楚...

傻小子

Fisherman Lok 首 司機 一定係兵歌始祖之一

我什麼都不是 我是二等兵士

陳小春 - 沒那種命

Like toy soldiers

十面埋伏
痴撚線嘅兵

鐵樹蘭 - 忘不了

圍繞身邊已600天

你喜歡過我六十秒嗎

我不過是個人 都會難堪 不想充當他替身

自動棄權

兵冠軍

時光機

女神兵

你個名睇嚟都有陣sad味

唔知算唔算

我發誓以後